老时间不变

最近似乎很忙，庆幸的是节目没怎么变动，依然下午的3点，一个半小时的音乐节目，谢谢杨姐。1月份开始从新闻频率调换到了交通音乐频率了，看来要忙了，除了和圆圆搭档的音乐节目，还有一个小时录播的音乐节目，还好有老公，弄一档最新欧美音乐榜，一切资料老公负责，我只需要来播，杨姐开玩笑说，可以和老公搭档主持，打造夫妻档欧美音乐，哈哈哈，，尝试着做吧，我要认真策划节目，我一定要努力，加油，一定要相信自己，我能行的。。。。